中大postgraduate

Postgraduate 洗唔洗揀college?

冇得揀

graduate school only

冇宿？

Postgrad Hostel ar on99

聽講Mphil 先有

用atm交咗留位費係咪過幾日先會有email confirm? thx!